%@Titre: Groupe Est -- 2005
\par Alain, Bernard et Charlotte décident de faire chacun une question de l'exercice suivant :
\[\Eqalign{
A&=\frac54-\frac23\times\frac9{16}\kern1cm&B&=\frac{16\times10^{-5}\times3\times10^4}{24\times10^{-3}}\kern1cm&C&=\sqrt{63}+2\sqrt7-5\sqrt{28}\cr
}\]
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ et donner le résultat sous forme d'une fraction irréductible.
\item Calculer $B$ et donner le résultat sous forme d'un nombre entier.
\item \'Ecrire $C$ sous la forme $a\sqrt7$, $a$ étant un nombre entier relatif.
\end{myenumerate}
Alain calcule $A$ et propose $A=\dfrac{21}{64}$; Bernard calcule $B$ et propose $B=2\times10^2$; Charlotte calcule $C$ et propose $C=-5\sqrt7$.
\\Ces réponses vous semblent-elles satisfaisantes ? Justifiez vos affirmations.